建議LIHKG改名做真心登

bam晒d假膠佢
以為假膠大晒呀？

Agger

岩牙

樓豬講得岩

Ching ho ball

樓豬趕得巧

Ching hoball

岩乜春

啱字出唔到咩LIHK

agger

啱呀屌你

Ching sor鳩

臭屁大魔王放了一個屁

樓豬sick ball

睇泥連ching要整埋潮文提示😂

提乜鳩示
直接bam啦

國得ching講得吾錯

傻撚左？

Bam左真心冇得笑

有啲字
打左十年
話改就改咩
如果有人因為習慣左打個'岩'字畀你地屌老母
好撚無理姐

你等俾班正字督察清算

😂😂😂

正字督察 玩玩玩， 岩字都屌
以前要打個啱字要打 o岩 架
仲要釣厹果邊又係要屌既
咪撚分化連登 啦
都唔知係咪早洩派黎玩分化。